通利琴行你班sales 正一仆街狗眼看人低

識啲乜？重有識啲乜柒？

有野就講啦

閪毛閪毛

冇專業知識

咪撚幫親咪得

俾條閪毛我

通利琴行 你班爛鬼sales

識得趕我走囉

正一仆街 冇專業知識

Brass 個型好好人喎